成堆人衝出嚟話係岳生朋友，但到宜家連真名都冇

一律全部當狗，擇名整個狗狗list

如果真係識佢點解唔開名

已經有律師在場
唔好爆佢全名 唔好起佢底
大家唯一可以做到嘅嘢 就係保護佢 唔該